罷食唔係淨係黃絲嘅事，仲係藍絲嘅事

是咁的, 下列事發時間係罷食開始萌芽嘅時間, 我都係早排聽老母講先知 (當時唔喺香港, 我唔在場)
話說我老豆有一兄一姐, 而阿嫲嘅大壽係我姑媽host 嘅
而姑媽就藍到黑, 伯父就深黃
當日喺富臨包左間房, 姑媽就話要叫套餐
經理企硬話唔得, 包左房就只可以散叫, 咁好囉, 出大廳囉
出到嚟, 成個大廳坐得唔夠10圍
姑媽已經條氣唔順, 之後照叫個套餐啦
佢屌左出聲: 屌, 差左咁撚多嘅?! (老母唔記得exact wording)
而我老母亦都發現, 樓面態度又西, 又唔夠人

其實呢D藍店好多本身都做得西, 只要大家唔幫襯佢地, 就會做得更西, 西到連藍絲都頂佢地唔順, 呢D藍舖就會正式收皮, 大家今日懲罰左黃店未?